點解食蠔餅要點魚露

明明蠔餅係潮州打冷嘢，魚露係泰國嘢，究竟邊個諗到將兩樣嘢擺埋一齊 好撚好食

支那人先食

不嬲唔會點魚露，點辣辣醬先正

因為啲蠔唔靚，唔點啲魚露撚有海鮮味

係正嘅落少少胡椒粉就夠啦